乃木坂46討論區#81: 坂道合同爭人啦！

LIHK乃PO呼籲:
「有緣千里來加推
無緣公廁不相逢」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有40名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 21stシングル「ジコチューで行こう！」
發售中

乃木坂46「真夏の全国ツアー2017 FINAL！IN TOKYO DOME」
發售中

乃木坂46写真集 乃木撮 VOL.01
發售中

乃木坂46成員列表 20TH VER.(最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?

TEMPLATE:

新PO留名

介紹返 我老婆

啱啱收咗6座塔

禾願意讓9號俾人

唔知中幾多個呢

唱歌好好聽嘅8番又翻嚟啦

冇人想要喎

37 44 67

d人傳乃四期有10人

18號

LM

18
64

淨計final 應該中到一半掛

幾時公佈咩團收咩人？

好似19

正呀

日日都借啲易露

日日？ 我尋日乜都睇唔到喎

呢個幾號？好淫

67

尋日有喎

睇Twitter話15番ハメ撮り流出

我屌 清有冇圖

此風不可長

有美月同堀，仲要加多個

得第一日咋

乃團俾佢地搞彎晒

網絡孤島
好似仲話年齡欺詐
唔怪得一入去就覺得佢老

lm

真係幾得 美月冇掟企啦

淫月專登引 67冇佢咁有機心

出身地都唔同添
話福岡，但個事務所網址就話佢京都

美月有幾淫 新仔未見識過

不了 傷眼睛

見有新女就認老婆

廁到

當初三期真係完全唔留意美月
直頭覺得好唔掂

但係而家覺得好正
無得輸

咪係 成班廁哥

山下美月「竹筍奶」直播蹦出， 嬌羞瞪眼抱胸…粉絲秒噴鼻血

專登釣d入世未深嘅後生仔

竹筍奶未露面前已入坑

禾腩有排撈 4期冇個QQ過佢

後生仔表示唔能受

可愛獸

幾時減肥

64番
年齡：16歲
出身：東京
生日：8月14日
身高：152cm
綽號：謝罪醬
口頭禪：對不起，謝謝，啊啊啊
首推：松村
二推：久保
綠推：長濱，京子
喜歡的歌：生まれたまま
喜歡的MV：嫉妒的權利
飯活動：乃團東蛋，乃團握手會，乃木戀，乃木Fes（重度迷妹）
入坑時間：7單（小學5/6年級）
喜歡的漫畫：hunterxhunter
前世：螞蟻
家族：雙胞胎妹妹（未報名甄選）
特技：高速自我介紹（7秒）
念能力：變化系
部活：茶道部
長得像的藝人：被打了5000萬拳的久保桑
發型：黑色長發

之前整落

夠淫 我鍾意

成班人又要咸濕我美月

美極！

無樣好難支持

好日唔入黎
一入黎見到成班廁係度加推認老婆

加完都唔夠廁哥多啦

入到86位應該唔會伏得去邊掛
佢話自己似比人打咗好多拳嘅9保 又話人地隔300m睇會認錯佢係9保

三隻......

邊個廁哥 呢到冇人識佢wo

廁哥
4期有幾多十個心水呀？

35

點解71咁鬼矇

得43號有啲印象 其他都冇點睇過

有冇圖 唔想搵

67上面大把

睇好呢推

麻麻

硬照信一成都死

live就正㗎啦

等睇1年後老婆老婆咁叫春

冇樣都吸引到我

使乜一年

而家已經叫緊春

果然夠廁

今次係十萬人入86位?

btw同9保道歉

美久打算一個打全部
開左好耐

兼任

62號？
見佢朝頭早開到而家

69 乃坂樣 167cm
4期高妹

有人話佢似橋本

戀愛了

好似係喺屋企

HKT雙塔 蘿莉控嘅最愛唔是冇聽過下話

明了
搭錯線 梳

我覺得同30幾似下

43大口版岡部麟

唉屌又唔記得較size 有黑邊

綜合嚟講36號可愛好多 成日整跌個鏡頭然後"哇"一聲

67 把聲會唔會太釣

但30地下偶像唱歌好掂喎

哇 cute到

有時開4-5個都廢事較size

佢又整跌晒啲LEGO喇

70號劣化版美月

22真人
張相影到雞雞咁

66都好正

67有開我就唔睇其他

盲撚到你

主打67 8
42就當電台聽

謝罪ちゃん

唔似咩？

除咗臉型其他都唔似=.=

6字頭好多都好得

禾地10後邊識陳美齡

30唱歌

永遠最愛
留名

你地仲記唔記得啲前任老婆姓咩

正室永遠只有一個

吊死禾七

幫老婆睇下啲後宮啫

從一而終禾娘

幫老婆揀幾個妾侍俾佢勞役

有預感下一個七仔就是67番

推一推下禾萬綺雯先

啱呀
我老婆咁正一定做到大top

連showroom社長都睇佢

入到乃做top矛難度
入欅做伴舞同平假養左冇耐就好難講

多謝佢幫手養石原？

66應該岩去平手團
無咩奶味

蓮加都屌打67號

蓮加係屌打all

但蓮加eq未夠牙
67番比人話係丁家飯同有男友同可以澄清化危為機

成班戀童

moe個SR廿座塔

文春預定

副body同個年齡唔成正比

澄清左啦

好難無文春喎
你估BB仔就開始入團咩
有幾多仲是處

入團前嘅野唔追究啦，月月同美月都係咁啦

呢幾年有邊單文春係大獲野

30號玩埋投票引人用道具

我美月是純正的

其實送嗰啲星星有咩用

大家係咪忘記呀Ru係點入團

比錢養石原

比日本仔處刑

【乃木坂46】飛鳥選手じゃない方のgifが出来てしまってる件www 乃木坂46まとめんばー -

笑撚死

SR囡囡退散 咁快夠鐘喇?

香港雀迷呢

去到香港時間2100就夠鐘
明天請早

4號冇人提

今朝開但已經釣左成堆飯
btw少有嘅推音喎

冇人想理既毒撚

似飯豐まりえ

唔想出黎影衰牙雀

收到風香港啲雀迷好多都好似福士蒼汰咁靚仔

張gif頭果1秒右1咪我

坂道合同新規メンバー募集オーディション SHOWROOM部門

1日目ランキング
1位 15番
2位 67番
3位 5番
4位 42番
5位 35番
6位 47番
7位 44番
8位 24番
9位 1番
10位 43番

2日目ランキング
1位 67番
2位 15番
3位 5番
4位 42番
5位 35番
6位 47番
7位 66番
8位 71番
9位 24番
10位 64番

3日目ランキング
1位 67番
2位 42番
3位 66番
4位 5番
5位 35番
6位 47番
7位 71番
8位 24番
9位 64番
10位 44番

消失的15號

頭10位呢3日都無咩大變動
除咗15號

我指都係呢班d號碼

已經愛上18

1號嚟架喎

第12p

燒錢

三周年LIVE係咪出左隻DVD?
見到有兩個唔同鏡頭既版本

到時67唔係乃點算

無可能我私下已經同高層傾掂數

一個直播版一個出碟版

睇欅

不了

不了
我唔迷其他團

都唔知係睇女定睇團

睇老婆

綠團歌ok 樣就不了

諗諗下每次搞徵選
背後都唔知幾時囡囡夢碎

岩

禾打禾泉泉

禾又真係靚仔過佢，利申香港小田切讓

毒撚樣運動身型都夠

台灣職棒選手應該都幾有錢

單手舉起牙雀放係膊頭

其實禾鳥細粒姐

近排乃木坂啲主要番組都已經追晒,
開始睇咗幾集 吉本坂, 我反而期待吉本坂會出到啲咩人多過而家合同audition班女

梗係啦 你又唔係睇女
吉本坂乜人都有 可能性一定係大啲㗎喎

女我就實睇嘅, 我都睇咗幾個你哋推介嘅 number. 但比起睇依堆女, 吉本坂嗰班候選人會更有趣. 如果啲師匠選到出嚟就爆喇. 6, 70歲 idol

吉本坂同idol完全扯唔到關係喎清 只係攞坂道做賣點sell下班冇名氣嘅吉本藝人下話

9號沙士個陣出世 住個座大廈俾人隔離

咁係咪姐係住淘大

有幾個幾有趣嘅
其中一個係花奈fans

可能係啦
原來有人睇9號

btw 有邊個睇到聽朝8號妹開台我認佢做大佬

係咪花奈代嗰集 我淨係睇過第一集同まあや嗰2集

6點姐
64號個d5點開

64號仲早啦
希望聽朝有67號睇

64乜唔係4點咩 我個SR顯示4點

上星期花奈代個集
會去沈金度等花奈同佢揮手

咁岩見到有人介紹 不過9號汁下應該幾靚女

我睇到5點 不過好似係日本時間

日本時間4點？

點睇牙大佬 望就望科勞嗰堆升到啦

我都唔肯定SR個時間

到時執完靚女再加推囉
不過而家唔靚

一陣去晒綠團你典算

去咗咪祝佢地做到top囉 最多睇下有冇字幕組跟下
btw64應該香港時間4點 8番就5點

膚淺！但我同意

咁應該你個

9番人氣唔算高都唔知升唔升到

不過我個showroom好似係出日本時間 所以我都唔知
4點開真係癡撚線

開咁長仲有咩可以講

做咩啫你

我睇完佢係日本5點開波 所以第一批真係香港4點開台

要睇就要三點幾起身
而家都一點幾 真係唔使瞓

無限問答對應
64就loopございます

咁我叫定聲大佬先
今朝7點震醒左再唔瞓我就死

D人成日都係問犬派定猫派

我唔睇呀
聽朝睇唔睇到67都未知
又唔講幾點開

依家雖然睇好十幾個 但最想都係8同67入

你可以參考下今朝

屌
你個日本時間定香港時間

🇭🇰

5點點睇呀
希望聽日至少8點先開

有無咁想做偶像

雞全部都係雞

下一單前 年末出演前 久保有冇機會返黎

from wiki: 吉本坂46（よしもとざかフォーティーシックス、Yoshimotozaka46）は、2018年に結成予定の日本のアイドルグループである.

唔知真定假啦, 秋原康喺節目度講過話而家都重未知吉本坂係一個咩 group, 要去到佢開始做嘢嗰 part 先至去諗. 佢講到明話唔會做大眾所認知, 所熟悉嘅嘢. 搞笑藝人 idol group, 真係好期待.

節目入面都有反應過有啲坂道系列 fans 認為 吉本坂 整臭咗坂道系列個品牌, 你哋點睇? 定係你哋根本唔 care?

啲師匠級候選人跳幾跳又關節痛又跟唔上節奏, 好擔心佢哋會喺跳舞依關俾人踢走晒.

真係五點開live

64講野幾有久保feel

點解我會唔訓去睇

5號一早已經set好哂頭又化哂妝

我都係選擇去訓教算

還是繼續支持54號佳麗

有冇發覺攞官方文黎打飛機既人很傻很天真?

你要討論吉板歡迎去坂道46系囡囡貼圖區

個個係到廁四期 淫娃交俾我黎教訓

8號妹又話もやし配字

我屌 咁早點睇呀大佬

蘭仔+久保

高清18

蘭仔自虐加強版+9保聲

件衫

好想奶佢夾拿底

有得睇松村顏藝

【新キャスト発表🎲✨】
私立百花王学園の生徒会役員にして、カリスマ的人気を誇るアイドル・夢見弖ユメミがドラマseson2に登場🙌
彼女を #乃木坂46 の #松村沙友理 さんが演じることに決定🎉
”リアルアイドル”が、原作でも人気の”二面性を持つキャラクター”を、どう演じるのか…⁉
#賭ケグルイ

正
想睇白麻

開耐左就低清番

我呢邊仲係好清喎 至少清過67

大面版X井X香

市奇牙實

好多技能唱歌又好聽

一條友寫成張紙 公平咩

仲識玩好多藝人梗

已變老女人

都係中意素人感重嘅 8 44 71

其實我覺得佢笑嗰陣好似杜小喬

禾吊死佢

大便架鈍

驗眼ok?

你地番去廁四期啦 呢啲淫娃交俾我得嫁喇

依家科勞嘅後選人都未夠你廁三期呢多

香港時間11:30 a.m.重有直播

16番ちゃん（いちろうちゃん）
『バトントワリング』
#坂道合同オーディション

對你地既廁力有信心 好快就爬我頭

我對你嘅廁力都好有信心 四期嚟好快又加推

未有耐二十個
到時廁哥你都至少三十個啦

有排啦二十 邊有咁易加推

早排都係咁講啦
轉個頭就加推堀

廁哥睇岩就成期咁加推

64又開

做下打手

唔睇咪得

我法國我已經跳過三期等4期了

岩啊 唔好搞我三期

呢d唔係廁係大愛
我會尊稱廁哥做大愛哥

LIHK乃PO呼籲:
「有緣千里來加推
無緣公廁不相逢」

正

大愛哥幾時愛埋牙jo まあや 川p呀

我唔大愛嫁wo 我係揀啲高汁多汁囡囡黎推

18號連禾的英雄學院嘅對白都識

仲鍾意夏目友人帳

禾堀禾條女

活潑嘅宅女 乃嘅宅女係真宅

37號咁幼幼，你地有無推？

松村都算活潑？

第一次見清咁多正皮

18熟晒坂道梗 動漫綜藝又識 畫同歌都掂 如果識埋煮飯真係同卡琳有得揮

件衫愈睇愈正

身材原來都好掂 但又冇比人挖到不演藝經驗喎

我愛18

事實唔怕講

Twitter有人話佢選過平假2期

臭堀禾嫁

臭G你哋慢慢爭

d囡都未入團，你地成班就沈晒船

如果18入唔到就冇天理啦
希望佢入到乃

我要67就得
18你哋慢慢爭

禾雀禾腦婆

67入硬睇邊個爭贏
係8號有啲危 但14歲唱歌又好聽

其實我覺得16號都幾乃團

18好似一直冇人同我爭
你哋67爭崩頭

Synchronicity都識跳
欅五單又識
琴日跳15單仲係雙手版

重申一次 18 30 27 8都幾唱得

仲識擺牛b鋪屎

笑えよ

18真係幾正

最後一日睇18號

就快開始喇

坂道合同オーディション エントリーナンバー16番

你想佢入綠？

嗰位清嘅自己團個po食左幾多負皮

好天真好傻

好pro

琴日答咗啦

同埋入乃睇唔到mail啊

浴衣

Wifiちゃん

幾正喎

天真瀾漫

入乃啦
唔好去洗腳

硬係覺得好熟口面

16號身高幾多？

陳美齡

18斷wifi聽住64先

睇8 18 16
聽64

18又開始矇

入乃咪又係白七鳥花下

典解你嗰邊啲手足唔睇新女
係咪京招成隊under人數會搞到鐵選拔矛晒

好想做隻公仔

白七就入名人堂
入乃冇空降C都有天王做

唔想又玩空降C

想問showroom 課金排名會唔會升

睇嚟我到期驗眼，睇睇下覺得佢似小百合

你真係盲

佢哋專一 好似係

小百合(消腫)靚啲喎

嗰個好似就係課金排名嚟

你咁講係乜2C

課咗隻熊仔

課東京鐵塔啦

守青又加推

好女仔

有無腳睇下掂唔掂

岩16咁應該都岩18

點解啲人成日問佢幾高 明明有寫

言者無心

迷46會失明都唔係一朝一夕既事

16號排緊19位🤦🏻‍♂️

禾淨係知嗰邊中出個叛徒

好少人睇

講野有d似KTK

67換咗衫

又引毒撚

尋日係咪直播化妝嚟

8妹唱逃水

我見佢拎啲用具出嚟咋喎
梳囉 死毒撚畀佢引到

武田玲奈

似咩

講野好平淡咁

54番拎碌青瓜出嚟食 咩2c

唔知應該講咩好

入到去冇青瓜睇喎

講野幾普通 諗住似misa嗰段

唔露樣就狂唱歌

放入口食咗啖
機會錯過咗就無

點解各位廁哥咁得閒睇SR

真正嘅廁哥係唔洗睇showroom
全部推曬

1好似唔錯

叫佢整ぶく顔但cap唔切

收工先得閒睇

到時推晒就得

67真係好識引人
不過都係中意8番もやしちゃん

仲要教訓淫娃 邊有咁多精力

やばい

真係畀佢引到
死毒撚抵抗力低

又食 cap咗俾你睇下

伊織隻狗好得意

收工番到屋企已經完左

咁急加推做咩

霸地盤 同啲狗一樣

我都係

又撚d台仔，唔俾佢地現場影相

Q. 踊り以外でルックスを維持する方法はありますか？
A. 真夏：運動音痴なので特に何もしてません。松村：よく食べてよく寝るようにしてます。飛鳥：30分～40分音楽を聴きながらゆっくり腹筋をやるようにしています。
Q. 台湾の旅の思い出はありますか？
A. 真夏：一昨年9月に九份に行きました。松村：台北101が大きくて印象に残りました。飛鳥：占いが好きで行って、結婚運のこと(？)を聴いたが内容は秘密です。
Q. 飛鳥さんは成人になってお酒を飲みましたか？
A. 昨晩夕飯時にシャンパンを飲みました。日本でビールを飲んだことがありますが、まだ旨さが分からないみたいです(？)
Q. 飛鳥さんは真夏さんリスペクト軍団とさゆりんご軍団どちらに入りたいですか？
A. 松村：楽屋で林檎の○○？を食べてたからうちらでしょう。真夏：飛鳥は甘いもの好きだから入ったら作ってあげるよ？ 飛鳥：どっちもイヤです。(会場爆笑)
＜客にサイン入りポスター(？)プレゼントクイズ＞
真夏：私が真似をしてる食べ物は何でしょう？(口を膨らませ手で円を描きながら) →正解：小籠包
松村：私が一番好きな食べ物は何でしょう？→正解：白米
飛鳥：私のお母さんの名前は？ →正解：齋藤麻衣(2～3人正解者が居て驚く飛鳥。初期のブログ見て知っていたらしい)
トークショーが終わると3人は松山機場から帰国の途につきました。私達は松山空港で見送りました。
至近距離で(ベージュの私服に着替えた推しメンの真夏さんに)台湾に来てくれたお礼とまた台湾に、今度はライブで全員来てと伝えました。真夏さんは我々にお礼を言いながら笑顔で去って行きました。

條友都唔撚醒，係咁尻禁個快門都冇人知啦

4號唔小心自爆左名而家想喊

點解喊？出咗樣實係人都知

我邊到有攞官方文黎打飛機? 同埋你認為我打咗飛機咩?
重有唔係話講喺度講少少 其他坂道 group 嘅嘢冇所謂㗎咩?

冇喊到 想喊姐
佢都幾熟坂道
頭先扮花花畫果隻獅身人面像講野

54番頭先都係咁唱乃d歌

有無推行咁快

18開番 換左硬照件衫
都係朝早果件正d

畀返個格勒底我

CLS 個po未到20號會唔會又爆

有冇圖 出左去

19號爆硬

唔覺30 36幾似架咩

盲

個面型同氣質

有冇人覺得71同大友花恋好似

18號好似肥版花...

眼有少少似
面形似大面架純

唔係直播埋今日咩，跟著到19號到媒體選

塊面邊度大

19唔係公佈咩

又換衫

18原本想做動畫師
參加audition既契機係白麻

曾經做過center

打籃波果陣

8月19日（日）の最終審査に企画参加の各メディア担当者も参加し、合格者の中から選出したメンバーに特別賞が与えられ、選ばれたメンバーにはそのメディアに登場する権利が与えられます。

我見佢網寫最終審查咋

高級釣師

趁未完場加推埋18

你個變態佬

唔好廁埋我18ok？

兩個都廁

老老豆豆 啲友連呢啲都捨得送塔 點解咁有愛

不如問點解咁有錢

個人覺得係背後送錢得兩種
一種有後台 一種國外老闆錢多射水

早瀬真愛ー！ お前が好きだー

Audition最後一次直播喇

17:30開始

坂道合同オーディション エントリーナンバー16番

佢排名會唔會太汶水

30

做乜喊

請多多支持

好似驚入唔到定點 冇留心聽

G持！

點會入唔到
排名1 乃顏 160 合理高度
仲要得15 有排玩

最後咪又係隻肥秋話事

入硬 新7仔

未必肥秋話事
乃木搞到咁大 後後幾多董事幾多大公司
肥秋之前都講好多野控制唔到 就好似對岸的48

cap得好啲得唔得

要番歸冇得睇到最後

講到咁誇

佢今日畫質唔好，成日起格

對眼同鵬牙似咋

黑妹

16真係好正
好治癒…快啲入乃

個個都貪心忘舊睇新女，無人睇松g

同一時間睇緊4個showroom＋連登

可愛い

松g實有人錄
新女唔睇就冇

不能同意更多

又扮腩

禾腩正啲

熊

老鼠黎既

新女都實有人錄啦
我見個合集加埋400幾個鐘

到時就冇咁多人討論啦

猩猩

同禾白畫嗰個好似樣

下面二粒金玉嚟？

ET

中

21有啲位幾似hori
又眼大大又差不多髮型

8號

腳啊

你隻腳生到成粒睪丸咁架?

我個mon唔夠位睇啦清

もやしちゃん真係好正
未翻歸都開住聽

16個衰妹咁直接

爆mon

躝

明曬

件衫又跌膞

露得咁特登

淫到

躝 67正 氣啲

永島聖羅ig有日奈子

54號講講吓喊咗

挑戰堀未央奈乃團第一淫婦地位

我老櫻太正

完

排19 應該入到嘅

今日全部咁早收工

科勞嗰幾個67 30 41都咸左

就俾人炒

幾時會再見到佢哋

攝影師做乜咁玩我個女

裹世界出道囉

mayu

正式宣布山下美月禾私家雞

屍屍係冇人要嘅公家G

禾單吊西

hyper mode

8點未夠就無哂囡囡

7點收晒啦 留名twitter整合有幾多人咸

18番

完場先post

禾老婆

18係咪有咸到

好似冇 留心睇緊67冇乜留意

好有動感

躝啦

支持18了

臭崛冇掟企了

唔好搵臭G同禾18比OK?

唔准用淫邪既目光睇禾18

1號排28 係咪大機會入唔到

【平假欅二期甄選】9號 (現阪道合同甄選18號) 候補者SHOWROOM【合集】 UP主: ICE_CLing

營運話事
連排名1既都喊住驚入唔到

個排名係指收視率？
我估唔會淨係睇呢樣野揀人咁民主掛

15號

親眼睇住排佢前面條友憑空消失咗 梗係驚啦

好儍好天真

夾埋sr造假抵死啦

次回は『阪口珠美の京都妄想旅』をお届け！
出演：阪口珠美、佐藤楓、中田花奈、樋口日奈、吉田綾乃クリスティー、和田まあや
8/24（金）配信開始です！
スタート後に当アカウントより告知しますので、お楽しみに！

唔會關排名事

起底冇事咪大機會入

人地後台洗左20座塔架

洗完仲淨幾多個

牛b

身冇屎驚咩

齋藤飛鳥！！！！お前が好きだ！！！！！！

稀客
侵侵唔係推馬場？

正就推

花奶同日奈baby要幫三期洗腳

之前見你廁腩妹架喎

入乃團坑啦

推爆山下美月‼️‼️‼️‼️‼️

已經當まあや死咗
定想話佢一早洗開

咩廁

牙囡去到後半應該好怪，個樣唔夾

洗腳婢都唔係

佢唔係花花迷咩，見貼親花花佢就留言

金巴係咪中左好多setまあや

唔夠老

唔洗爭 溝埋一齊做禾老婆咪得

一張都無中過

希望今次入到乃

想睇今日18都冇

點解咁靚 上次都唔出樣

臭堀不鳥，推完真係有偷食完後悔果種感覺

真係唔知
明明唔會差過平假2期

好啊 臭堀等禾吊死佢得喇

平假二招左幾多人

原來得9個 但睇翻SR嘅相最掂都係小坂菜緒

而家乃木坂有40個人, 即係最多收6個人? 46依個數其實有冇關係?

蓮加b

應該會收多幾個預一期畢業

無關係
收幾多人視乎營運想收幾多
46同48當一個招牌咁去睇

最大機會走係白麻
白麻走左 收幾多人都無用

呢個真😭

皆さん!8月22日(水)のテレビは乃木坂ちゃんが頂きました!!

19:30～ 『#ZOOっと見ナイト』
出演 : #西野七瀬

21:00～ 『#家ついて行ってイイですか?』
出演 : #与田祐希

22:00～ 『#水曜日のダウンタウン 』
出演 : #高山一実

七仔呀

同月月傾肝炎

起哂你底先比你入團是正常吧

14歲的少女竟然有這麼大的奶奶

岡田奈勾成隻鬼咁

唔準鹽濕細路女啊
佢大過d就ok

有大隻版白麻

墊既姐

牙梅可塑性都幾高

我百合老婆

禾梅

好似好耐冇用過呢兩個字

選坂道同hkt 5期

bnk48

Bnk48好似好紅

秋元真夏 8月24日
19時00分～『モノシリーのとっておき』
20時54分～『所さんのそこんトコロスペシャル』に出演！ まなったん祭りじゃ～！

成晚都有馬拿豬睇

唔靚 不了

64番謝罪ちゃん

柒又唔柒得晒 係髮型累事
好似推隊長同寶寶

我老婆娘

柒到

同美女廚房個腸粉咁似樣

他朝8號もやしちゃん有幸入乃嘅話請大家多多G持
個人咁得意

唱歌又巧聽

條眉

男人眉

推寶寶
個樣夠入綠團 good luck

班蘿莉控典解唔見哂

蘿莉控都要睇樣

個鏡頭累事 日頭拍個人白白淨

塊面腫腫地喎

新膠膠妹

我都京佢化個膠妝
素素地幾好牙

向井葉月 本日8/18 17:03～『SHOWROOM』配信予定！

我老婆我老婆我老婆你老母

又黎呃負皮

乃post兩大負皮王

另一個係你

貝貝定蓮加b

蓮加都唔G係咪墊嘅

鬼係

細路女咁快識墊

仲有大把發育空間

二個都

神樂失眠篇有月月客串

我全都要.jpg

又呃負

@
4人しか参加者がいなかったからか、齋藤飛鳥さんが一足早く帰ろうとしたところ、
衛藤美彩から「1人でやりなよ」って提案されて、
「おかしくない？」って笑いながらも1人で黒ひげ危機一髪で遊び始めて可愛かった。

やっぱり飛鳥ちゃんとこ4人しかいなかったのかもったいな

今日老友記茶會，牙雀得咁少fans去？
攪到牙雀早走，得返一個人自己玩危機一發？

唔返工搵錢點推牙雀

正常會有幾多人？

客串邊個 失眠篇唔係淨係得阿銀同神樂咋咩

山下美月tg谷
入左報連登id

ゲーム会同お茶会&似顔絵会分開兩樣野

有冇寶寶谷

咁ゲーム会多數有幾多人去？

你自己開

Aコース(応募券4枚)：お茶会＆似顔絵会ダブルヘッダー！
各メンバー5名様

Bコース(応募券３枚)：乃木坂メンバーとゲーム！会。
各メンバー５名様

花谷
同樣入左報id

無知一問點解要分咁散
40個em40個tg

型囉 疊馬囉 英雄主義囉

何必呢

小圈子係咁

討論乃團留係度咪得

方便私底下認老婆唔俾你地屌

禾白竟然又有mail

成個group同一個老婆？

5個有4個嚟都唔少啦

迷桃group招人

字幕組做返美月甄選showroom

pmed

牙梅真係越睇越正

射左

好似最後無開到

リア友が東京都庁で麻衣ちゃん見たらしくて
普通に腹立つ
ちなスーツ着てたらしい、、、、ｶﾜｲ

尋晚d人話見到禾白係都庁拍野

佢地叫我揀今晚同邊個訓

好心你唔好咁痴線啦

腳

咁都負皮

啲碟到咗

直播爆碟

得三張咋喎

同禾鬥非牙笨

type A 優蛋
type C まあや
type D 廢隊

開嚟見我

みり愛
日奈
怜怜奈
廢桃

／
乃木坂46 レギュラー企画「のぎおび⊿」
次週の配信メンバーが決定💁‍✨
＼

🍉配信メンバー🍉
8/20(月) #高山一実
8/21(火) #向井葉月
8/22(水) #伊藤純奈
8/23(木) #堀未央奈
8/24(金) #生田絵梨花

#乃木坂46
#のぎおび

仲以為每人做一次就完

有みり愛

雖然非但under嗰幾位都幾中意
寧願中禾音B好過廢桃

まあや 屌

正喎

套校服好正

今日補翻工事中三期PR 廢桃真係好能廢

見到桃子都諗起佢富士急個甩Beat樣

46TV果個富士急con仔？定係再之前？

天堂同地獄

買2手gtr好過

應該係Con仔

諗起佢唱言靈砲甩beat
Cute到癲

禾女友 禾女友 廢桃小姐

諗起15號夾埋showroom做假
點解佢要將啲鐵塔放喺自己個showroom度？
咁多鐵塔實畀人查㗎喎
放喺其中一個對手度 搞到其他人被DQ 自己又唔會出事
咁樣唔係仲好咩

600萬yen

幾時有錯覺比塔其他人會dq

條友自己身有屎仲搞咁多野引人注意先俾人DQ

廢老mode:唔好攪咁多事咪唔會俾dq

有無link想睇

有片睇未

應該唔關堆塔事喎 啲塔都係用自己錢課架啫唔係咩

8月25日（土）21:30〜22:00 TOKYO MX TV「音ポケPOPS」に斉藤優里ちゃん、鈴木絢音ちゃん、向井葉月ちゃんが出演

好得意喎

除返開都係每人40萬姐

貪字得個貧
不過呢啲有米仔可能下次都繼續送錢比人

邊度見到有貪

呢個活動係點參加?
又係買碟用券抽

呢兩集吉本坂花奶好似同MC夾D
好過松G

可是做開沈金，d應對

蘋果都幾忙 缺左4集

又要拍劇，去台灣同泰國

諗起乃木英做咁耐都冇乜外景
一換血就去夏威夷

之前睇まあや訪問好似話佢地去係擔心無人睇
但唔記得咩訪問了

初頭去過幾次淺草呀 係換nick入嚟嗰排開始慳皮

聽日就到禾大まいやん様生日

仲有受人尊敬嘅軍團長

今日就到四期最終審查，唔知係咪會今日公佈呢

多左件鬼佬成日玩廠景

入咗final就算未編配都知邊個入到

67好似畀人周到有男朋友同有玩tik-tok 頂住呀

玩tik tok 咁反佢了

抖陰一早知 所謂男友嘅貼紙相係比人做 明明2女1男影但比人cut左最左條女

堅定流一陣就知
昼に最終審査が終わり秋元含めての最終会議があり
17時頃から合格発表
その後メディア向けの撮影をし18時か半に合格配信開始

好緊張

見唔返36號你話點算

1 16 18 67

有無手足支持呢個候補生

禾大二期依家個個都靚靚女

點解二期有幾個咁快消失左

最醒目嗰幾個好彩走得快

更衣室毒瘤同三棍客

all in 16號

支持16號

幫你地reply定：禾

有結果未 個心囉囉攣

坂道合同オーディション
乃木坂約10人
ひらがなけやき坂約10人
欅坂3~4人
そして6時から合格者によるSHOWROOM
※これはネットからの情報で裏も取れていないので真実かは分かりません。

真假都要等多陣先知

平假都要10個？玩選拔制？

好似又有消息話38個合格
但全部都係估架啫

7net終於到手 依然抽唔到推 灰左
得怜奈 佐藤 唔想要まあや同吉田呀

可能要等多一個鐘
平假玩選拔都好正常

終於有巴打中まあや

橙🍊

加油抽多set

可能100隻入面有1張大top
但maaya佔50隻

不了 哪有錢
抽左好多單都唔中純奈同かりん

巴打都推karin?
識貨

得番半個鐘冇人開

all炒

個個都唔開 等咁耐得個吉

屌早少講聲大家唔洗等唔得嘅

開住B站直播算
頭先仲係度一直睇twitter

4點已經睇B站
但都係等咁耐

見唔返54號你話點算

37 9

9

燈到9都入到

屌咩9號都合格

你不是很有趣嗎?

71 8！！！！

淨係follow左18 64 4
開啦好嘛

屌 9號都入到 係咪盲撚咗
知道入邊度未？

65 20有開 入左?

4仔!!!
18 64呢

mola mola

得8個開左

你地啲新老婆呢 入左邊個

冇67

係咪畀我燈死曬
1 16 18 67都唔開

4號話有30幾人合格

原石坂46

今次開嗰堆係年少組？

全部收晒
跟住下一批開?

點解佢唔直接公佈邊幾條女入左 showroom果到又寫左有d女可能唔開台

18, 21, 22, 66呢

4 8 9 14 20 37 55 65 71 77

比你地燈死晒

66

47

16 同54呢

這不是很有趣嘛

似乎一次開8個
而家開左16個

4 8 9 14 20 37 55 65 71 77
35 47 48 66 70 76

果然係連燈仔

冇諗過一個都唔中

係個樣bug少少
睇9號report係努力派

右QQ

仲有一半未開唔洗咁驚
我對18有信心

努力派, 我去新界揀隻牛入選好過啦

講得好

暫時邊幾個入左乃？
漢字櫸選3-4個姐係繼續全員上

18 67 64 30 36 41 44 27

淨係知入到

乃入選人數公佈左？

18!

18 64

64 18

欅入三四個係網上傳
我估total36個
一團12個

4 8 9 14 20 37 55 65 71 77
35 47 48 66 70 76
64 18 24 62

如果18入乃係可以留意下

now 20個

1

22

好滾動

1號加藤史帆內定

一定唔會入平假

64號繼續謝罪

4 18 64
我D女入晒

史帆二號

睇嚟16同54

畀埋16同67我就perfect池

26/38了

59

67唔會冇下話

59都有

71有冇？

有

cls

41

屌你老味 真係盲撚咗

又一個老女人

入到都冇人握啦

呢d好似sr排名唔高？

我個36呢

41 45 16

16

太好了

入漢字啦

30 36 67

いちろうちゃん
君のこと大好きだよ！！！

姐系！

54

做炮灰伴舞啱曬佢

where is 67

排最後排啦

9號最多都係樣衰
執下應該都可以變番正常樣
但係59個老女人就成隻泡菜整容G咁

你上次推塊面腫咗個妹妹入唔入到

31個

1 4 8 9 13
14 16 18 20 22
24 35 37 38 40
41 44 47 48 55
58 59 61 62 64
65 66 70 71 76
77

仲有7個

希望71入到乃

21呢

黑妹 禾乃要d白雪雪牙

有機會變白嘅

呢個似原石太子入欅

乃團要新衝擊牙

咁快就完咗

18一定要入到乃呀

38人合格，應該仲有幾個未開

唔好呀

最後一批

唔係冇67吓話

廁撚全面進場

45

1 4 8 9 13
14 16 18 20 22
24 35 37 38 40
41 44 45 47 48
55 58 59 61 62
64 65 66 70 71
76 77

-6個

？

f5極都係得45

61都有 俾佢去參加hkt la

菅田將暉

乃木坂４６、欅坂４６、けやき坂４６（読み：ひらがなけやき）の新メンバーを募集する「坂道合同オーディション」の最終審査が１９日、都内で行われ、３８人が合格したことが分かった。アイドルグループのオーディションとしては異例の規模となる１２万９１８２の応募の中から、約３４００倍の狭き門をくぐり抜けた。

逐個黎咁刺激

推寶寶嗰個？

合同オーディション
12万9182人 倍率3400倍

乃木坂3期
4万8986人 倍率4082倍

67 30 36 27未燈中

完?

67咁耐都唔開 係咪玩完

差6個

可能唔開

有d選都開樣，好唔尊重各位廁哥

選到都唔報個平安

67 15歲呢個時應該唔俾開
但係冇係第一批果陣開
話唔定GG左

仲差67 30 36 27

呢排先留意到其他idol group開sr好似好少人睇，得萬零或幾千,係咪正常架？

應該係 btw美久前幾日4萬幾人睇

開淨6個好吊癮

排名果度無左第3名 5號既

而家有pd48多咗好多韓國人留意日本idol gp

集氣支持16入乃團

全部del緊

心情好撚複雜 我67去咗邊呀

禾想要54吹笛妹

緊張過對六合彩

緊張到食唔安瞓唔落
由朝早四點開始等終於等到嗰幾分鐘

朝早四點 清你都等咗好多個鐘喎

30 36 27

Ching會唔會太誇牙

咁你都信...

成班廁哥

U 馬廁

有乜可能信

我見美久頭幾個課金嘅都係泡仔

38人，每隊分10幾人？

屌其實係瞓唔著先咁早等

有得揀我七八點先起啦

30豬左了
查看 芙巳 (@moon_vice)：

禾碌柒牙

9號 應該會入平假名 ？

禾覺得肥秋會放佢入乃團

係twitter咁活躍係咪冇乜機會

已經話自己豬撚左

牙楓叫你地唔好轉推

點解? 你覺得佢有原石 feel?

我覺得咋，因為乃話要進出亞洲，佢香港出世

走咗啲炮灰 要入貨

入個靚女好過啦
香港出世有咩用

唔整一二件異色成員，全部都靚靚，不是很無趣嗎

要推爆16了

哇佢竟然冇

原石要71好過啦

71越望越順眼

我老婆67呢

九死一生

五官都唔差 白左不得了啦

搵定有冇twitter

法律相談所MC

而家仲有幾多位未公佈
一日未完仲有機

仲有6個

有無清準備推爆埋佢，開馬拿豬同禾白生日Po

一推假消息裏面原來都有堅野

8號豆芽妹

爆左佢定傾埋工事中

Ok咁傾埋先

花花馬尾

大佬，生誕po寫埋真夏得唔得？

禾白生日快樂

好，你地開啦

垃圾交換會

白推馬拿豬推開

七仔嗰件乜嚟

有禾音

呼拉圈

Call me?

嗰公仔咁似七仔設計嗰個

愛麗絲夢遊仙境

白麻買左新電飯煲唔要既舊電飯煲

隻野見到會發惡夢…

未壞算係咁

正 禾白好波

真係廢物回收

CLS

日村好似都買左?

要黎做乜

張相

張相可以當門神用

有無手足開定新po

點解個樣真係無分別…

Me?

比MB話型棍
爽啦

開快啲

好正

高山
与田

禾白